細佬住康城既 地鐵依加塞左！出唔到去，點算？

Dllm咁又點呀，後生仔有手有腳唔識行路呀？我一陣full gear行出將軍澳添呀
塞鐵巴打加油支持你地
一陣集會見